好想比黑寡婦鉸剪腳

🤤🤤🤤

想下好啦

屌你老母

港版黑寡婦Princejoyce ok ?

無黑寡婦，用yoyo頂住先

Me = Captain America

Bw

怕你瀨屎

yoyo冇得著緊身衣玩鉸剪腳？

叫你既雞啦

比住hulk你頂住先

你即係話麻友=yoyo=雞？

呢幕替身做

69

貼錯圖，𨳒

又借D意反麻

嵐嵐

貼圖啊𨳒

貼錯圖啊𨳒

救樓主老母